到底警謊記者會要開到幾時

佢地d 廢話9up 日日出黎洗人腦

岩岩聽到條友講「火魔法」

佢遮住左隻中指

等到呢堆全部火化晒之後